襯mewe 同signal 剛開始大流行要做d 野

將mewe 同signal 變成黃絲同埋美國保守派既代名詞
到時大家係呢d 平台講野都free d 唔駛咁勞氣

推